VB ve dvacátém NN , a NN NN teď/v náš NN ? VB tak složitě , jak to Vp dřív . 
Teď abych NN NN VB mnoho NN . 
AA z ních VB NN v AA NN . 
VB Vf NN , ale opravdu VB Vf že VB NN . 
NN v něco VB AA NN na AA NN . 
Já v to upřímně VB . 
Když NN velmi něco VB , VB v své NN a VB o to - 100 procentně VB to Vf . 
Tak/tohle/To Vp první NN . 
VB dál . . . 
Některé NN , teď VB NN , Vp svou " AA " NN z AA NN . 
Nejdřív Vp NN a NN přímo na NN . 
Pak si Vp nějaký AA NN , pak AA , a pak Cl . 
Přes NN NN Vp už svou AA NN . 
Ale VB to NN , nebo Cl . . . VB , že to dlouho NN , do NN které VB jen AA ze AA . 
A ne jenom to NN , AA vlastnost/věc ? ? ? tohoto NN VB AA NN a NN . 
Proč NN a NN ? 
VB dostatečně , když NN VB hodně NN , on VB Vf Vf ními s NN . 
NN NN NN , - ani NN , ani NN ? ? ? 
V náš NN NN VB NN díky svým NN nebo VB NN od svých NN . 
A ještě VB Cl NN . 
VB jí Vf , ale přece VB . 
To VB naší NN . 
Tam AA třetí VB NN . 
Tak co VB Vf dál , když NN VB svůj AA NN za 56 NN NN , AA ve NN , a VB že VB NN aby Vf NN NN . 
To VB nespravedlivě . 
To VB NN , to VB NN . 
Mnoho NN VB do/v NN NN , abych Vf NN , moc , nebo osobně Vf a AA jejich NN VB Vf hodně NN . 
Já osobně Vp Vc NN NN pomocí svých AA NN . 
Vp Vc Vf , že já to Vp samá . 
VB že VB to v mém AA NejDřív VB na NN , VB skvělem/ NN ? ? ? VB Vf AA NN a VB stavět/prokladat ? svou NN nebo VB Vf AA NN po NN svého NN . do sveho NN . 
A můj NN - velkolepá/skvělá ? ? ? NN . 
Po několika NN NN AA NN a pak NN NN . 
Vp Vc to výborně . 
Vp Vc své NN , Vp Vc hodně NN na NN , Vp Vc NN z AA NN , oni Vc opravdu Vp moji NN . 
Vp Vc jím všechno co VB , to co Vp Vf během svého NN . 
Vp Vc všecko abych Vp NN Vf své NN a Vf jak všíchni AA , ale ne Vf . 
Bohužel VB to tak . 
Vp Vc svou AA NN . 
VB AA , a proto Vp Vc své NN v nějakou AA NN . 
Vp Vc AA NN , Nejméně 3 NN . 
A všíchni Vc Vp AC . 
